內地小麥減收近940萬噸惹憂慮 糧儲局指供應充足

大躍進

相信黨

你估佢真係想承諾向美國買農產品咩

冇人request咪唔會缺

糧儲局可唔可以印小麥?
3D Print?

人有多大膽，地有多大產

未爆出嚟都係無問題嘅

沒事兒

食草啦

有人request 嘅時候糧倉就會咁啱火燭，沒事兒